[
  {
    "tag": "",
    "type": "認1",
    "question": "画像に含まれるユースケースの数はどれですか？",
    "answer": "7",
    "choice": [
      "6",
      "5",
      "8",
      "7"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認2",
    "question": "画像に含まれるアクターの数はどれですか？",
    "answer": "5",
    "choice": [
      "7",
      "5",
      "6",
      "4"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認3",
    "question": "画像に含まれる関連の数はどれですか？",
    "answer": "8",
    "choice": [
      "8",
      "5",
      "6",
      "7"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認4",
    "question": "画像に含まれる包含の数はどれですか？",
    "answer": "0",
    "choice": [
      "1",
      "0",
      "5",
      "8"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認5",
    "question": "画像に含まれる拡張の数はどれですか？",
    "answer": "0",
    "choice": [
      "8",
      "5",
      "1",
      "0"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認6",
    "question": "この画像の汎化の説明として正しいものはどれですか？",
    "answer": "アクターの汎化もユースケースの汎化も含まれていない",
    "choice": [
      "アクターの汎化は含まれるが、ユースケースの汎化は含まれていない",
      "アクターの汎化もユースケースの汎化も含まれる",
      "アクターの汎化もユースケースの汎化も含まれていない",
      "ユースケースの汎化は含まれるが、アクターの汎化は含まれていない"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認7",
    "question": "この図に含まれる正しいユースケースはどれですか？",
    "answer": "注文を配達する",
    "choice": [
      "オンライン顧客",
      "注文を配達する",
      "在庫を確認する",
      "返品を処理する"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認8",
    "question": "この図に含まれる正しいアクターはどれですか？",
    "answer": "配達員",
    "choice": [
      "開発者",
      "配達員",
      "注文を配達する",
      "システム管理者"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "認9",
    "question": "この図のシステム名として正しいのはどれですか？",
    "answer": "システム名は明記されていない",
    "choice": [
      "システム名は明記されていない",
      "オンライン顧客",
      "注文を配達する",
      "ネットショッピングシステム"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関1",
    "question": "システムがユースケース「請求を承認する」機能を提供するのはどのアクターに対してですか？",
    "answer": "信販会社",
    "choice": [
      "配達員",
      "注文を配達する",
      "倉庫係員",
      "信販会社"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  },
  {
    "tag": "",
    "type": "関1",
    "question": "アクター「倉庫係員」が行う操作は次のうちどれですか？",
    "answer": "製品を補充する",
    "choice": [
      "在庫を確認する",
      "注文を配達する",
      "製品を補充する",
      "配達員"
    ],
    "authored_by": "human",
    "is_translated": false
  }
]